<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Настройки TTS</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите, пока мы ищем все доступные языки и голосы синтезатора речи...</string>
    <string name="choose_tts">Выберите синтезатор речи</string>
    <string name="sys_def_tts">Система по умолчанию</string>
    <string name="sel_lang1">Выберите язык, на котором нада читать текст.</string>
    <string name="sel_lang2">Ниже показываем только языки с установленными модулями речи. Если нужно добавить новый язык, нажмите кнопку \"Добавить язык/голос\".</string>
    <string name="tts_langs">Установленные языки</string>
    <string name="sel_voice">Затем выберите установлены голос для этого языка. Проверьте все голоса, чтобы найти лучшее качество.</string>
    <string name="tts_voices">Установленные голоса для данного языка</string>
    <string name="add_new1">Если Вы не нашли нужного языка, или нужно лучшее качество голоса, нажмите кнопку \"Добавить\" ниже.</string>
    <string name="add_new2">В противном случае нажмите кнопку \"Использовать голос\"</string>
    <string name="add_lang">Добавить язык/голос</string>
    <string name="use_voice">Использовать голос</string>
    <string name="eng_quality">Качество этого генератора (наш взгляд):</string>
    <string name="vsearch1">Попробуйте найти нужный Вам язык или голос среди генераторов речи уже установленых на Вашем устройстве.</string>
    <string name="vsearch2">Ниже выберите каждый генератор и нажмите кнопку \"Добавить новый голос\". Мы предоставим информацию о поддерживаемых языках и голосах, и их цены, если они не бесплатны.</string>
    <string name="vsearch3">Если Вы не можете найти нужно языка или голоса, нажмите Назад, чтобы вернуться сюда и попробуйте следующий генератор.</string>
    <string name="eng_search">Если Вы не нашли нужного Вам голоса среди установленных генераторов речи, нажмите на \"Поиск\" ниже.</string>
    <string name="new_eng_search">Поиск нового генератора речи</string>
    <string name="add_new_voice">Добавить новый голос</string>
    <string name="go_back">Или нажмите Назад и используйте выбранный голос.</string>
    <string name="no_inst_data">Этот генератор речи не поддерживает добавления новых голосов. Попробуйте другой генератор.</string>
    <string name="tts_inst_no">Функция \"добавить голос\" у этого генератора не работает. И даже может привести к ошибке. Продолжить?</string>
</resources>
